有冇人呢幾日用省電模式搵唔位置，一定要用GPS?

想睇下係我部機問題定係 Google update 咗D嘢衰咗

利申：用緊 LG V10 行7.0